<conversation>
    <dialog id="c15_01">
        <question>
            Vous n’avez pas l’air très en forme? ...
        </question> 
        <reponse>
            Je ne dors plus très bien ces temps...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_02" mustKnow="c15_01">
        <question>
            Quelque chose vous tracasse?
        </question> 
        <reponse>
            Ce ne sont pas vos affaires...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_03" mustKnow="c15_02">
        <question>
            Vous n’êtes pas très bavard? 
        </question> 
        <reponse>
            C’est peut-être vous qui parlez un peu trop...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_04" mustKnow="c15_03">
        <question>
            Vous donnez l’impression de cacher quelque chose...
        </question> 
        <reponse>
            Tout le monde a quelque chose à cacher, vous le premier...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_10" mustKnow="z3-ornement">
        <question>
            Qui réalise les ornements comme sur votre cabanne ?
        </question> 
        <reponse>
            C'est bien moi, je suis le seul chasseur présent sur cette île... Ils servent à protéger mon esprit de visions cauchemardesques. 
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_11" mustKnow="c11_11">
        <question>
            Inga m'a parlé de l'ornement que vous lui avez offert. Vous passez donc du temps chez Inga et le Barde? elle m’a parlé de vous...
        </question> 
        <reponse>
         hum... Inga vous a dit quelque chose? Elle n’est plus celle que j’aimais de toute façon... Je ne sais pas ce qu’elle a pu vous dire mais je ne souhaite pas être mêlé à leur histoire... Allez-vous en! Laissez-moi tranquil, je n'ai pas choisi de vivre à l'écart pour être importuné par des criminels comme vous! La prochaine fois que vous me parlerez, je vous mettrai une flèche en travers de la gorge! NE M'ADRESSEZ PLUS LA PAROLE, CECI EST MON DERNIER AVERTISSEMENT!!!
        </reponse>
    </dialog> 
	<dialog id="c15_12" mustKnow="c15_11">
        <question>
         Vous n'échapérez pas à la vérité! vous êtes certainement mêlé à ce meurtre, JE NE MOURRAI PAS À CAUSE DE VOS MAGOUILLES! AVOUEZ INFIDÈLE!
        </question> 
        <reponse>
         JE VOUS AURAI AVERTI!!!
        </reponse>
    </dialog>    
</conversation>