<conversation>
    <dialog id="c1_01">
        <question>
Pourquoi ne m'avez vous pas condamné ? 
        </question> 
        <reponse>
            Griss, notre barde, était un jeune louveteaux... Il chantait notre gloire à tous et mérite justice. Si Otrygg, notre sage, dit vrai, vous pourrez prouver votre innoncence. Aussi mince cette chance soit-elle. 
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c1_02">
        <question>
            Vous avez une idée de qui aurait pu tuer votre barde ?
        </question> 
        <reponse>
            Hahaha! Griss n'était peut-être pas le chanteur le plus doué... N'importe qui dans le village aurait pu vouloir s'en débarasser à cause de sa voix, comment dire... "particulière". Les corps peuvent se déchirer pour un rien ici à Asketill mais sache qu'aucun meurtre ne reste impuni sous mon règne!
            A toi de mener l'enquête étranger! Tu as jusqu'à la fin du jours pour prouver que tu n'es pas la cause de ce malheur! Tu devrais aller voir le cadavre dans la grange comme tout bon investigateur le ferait. 
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c1_03">
        <question>
            Comment êtes-vous devenu le chef du village ?
        </question> 
        <reponse>
            Je viens d'une lignée de valeureux guerriers Loups et je suis fière d'être né pour conquérir. Je suis venu sur cette île et j'ai débarrasé les sauvages qui s'y trouvaient. Voilà d'innombrables lunes que la paix est en ces lieux mais ça ne saurait durer... Mon instinct me prépare à nouveau à la guerre. 
            Mon heure viendra, tôt ou tard mais il semble que mon départ pour le Valhalla est proche. Mon cadet, Gils prendra ma place et abreuvera notre meute du sang de nos ennemis.
        </reponse>
    </dialog>
	
	  <dialog id="c1_10" mustKnow="c5_14">
        <question>
        Ceci pourrait vous intéresser... Hansa est en fait la fille des anciens propiétaires de La Plume Noire, Refill vous l'a caché depuis des années en complicité avec Otrygg votre conseiller, J'espère que vous vous souviendrez de ma coopération envers les Loups lors que vous me jugerez demain. 
        </question> 
        <reponse>
        QUOI?! Je ne suis entouré que par des sales menteurs et manipulateurs! Je me doutais bien que ce vieux Otrygg ne m'était pas autant fidèle qu'il le semblait mais Refill! Un des nôtres! Ma douce Grans avait raison je n'aurais dû admettre que des guerriers dans ma meute! J'espère que ceci n'est pas un sale tour de votre part étranger. Je menèrai ma propre enquête et déciderai du sort de ces trois-là le moment venu.
        </reponse>
    </dialog>
    <!--
    <dialog id="c1_04">
        <question>
            
        </question> 
        <reponse>
        </reponse>
    </dialog>
	
    <dialog id="cX_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>