<conversation>
    <dialog id="c2_01">
        <question>
            Pourquoi vouloir ma mort ? je n'ai rien fait ! 
        </question> 
        <reponse>
            Rien fait ? Inga vous accuse d'avoir tué son mari, c'en est bien assez pour moi pour vous tuer ! Quoique, vous m'avez rendu un fier service en nous débarassons du barde. Inga peut maintenant être mienne! Je la vois déjà à mes cotés, marchant sur les cadavres de mes conquêtes!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c2_02">
        <question>
            Quel est votre rôle ici ?
        </question> 
        <reponse>
            Je garde le throne de mon père et j'exécute ses sentences. J'aime particulièrement détacher l'âme de mes ennemis de leurs corps et je me délecte de leur sang! Ma lamme, Fidroir, s'embellit à chaque effusion. Nous devrions partir et conquérir d'autres terres, remplies d'hommes et de femmes à renvoyer auprès d'Odin !
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c2_03">
        <question>
            Vous m'accusez, alors qu'il semble que ce crime vous profite ! 
        </question> 
        <reponse>
            Que veux-tu dire étranger ? Tu m'accuses d'avoir tuer notre barde ?! PAR ODIN,  JE VAIS TE TUER DÈS QUE MON PÈRE M'EN LAISSERA L'OCCASION!!!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c2_03" mustKnow="c1_03">
        <question>
            Votre père parle de vous comme son succèsseur. Vous comptez prendre sa place ?
        </question> 
        <reponse>
            Ça ne m'intéresse pas de régenter ce petit village composés de faibles. Cela fait longtemps que je rève de voir beaucoup d'entre eux découpé avec leurs têtes plantées sur nos lances !
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c2_04" mustKnow="i1-casque">
        <question>
            Que pouvez-vous me dire à propos du casque près de votre père, celui avec les plumes de corbeau ?
        </question> 
        <reponse>
            C'est ma plus grande fièrté ! Celle où mon père m'a laisser décapiter ma première tête ! Si ça ne tenait qu'à moi, j'aurais laisser pourrir la tête du "Grand Corbeau" qui s'y trouvait.
        </reponse>
    </dialog>
</conversation>