<conversation>
    <dialog id="c12_01">
        <question>
            Quel est votre rôle sur l'île ?
        </question> 
        <reponse>
        Ce ne sont pas vos oignons! Je suis la femme du chef!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c12_02" mustKnow="c12_01">
        <question>
            Pourquoi n'êtes-vous pas avec votre mari ?
        </question> 
        <reponse>
         Cela fait bien longtemps que mon mari ne s'intéresse plus à moi. Il passe la plupart de ses nuits avec l'autre trainée à la taverne. Pauvre imbécile. Moi Je cuisine à la taverne pour nourrir la meute. Je suis la Matriarche des Loups, mère de Gils et Thord, gardiens du Trône et des runes d'Asketill. Vous me devez le respect étranger!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c12_03" >
        <question>
            Êtiez-vous proche du barde ? 
        </question> 
        <reponse>
         Non, sans vouloir vexer ma pauvre Inga, Griss n'aurait jamais dû être accepté dans la meute. Il était faible tout comme l'est ce chien domestiqué de Refill. Les Loups se doivent de retourner à leur état sauvage et conquérir des nouvelles terres! Nous devons quitter ce rustre îlot froid et lancer la prochaine Grande Conquête... ce n'est pas en admettant des louveteaux siffleurs que nous allons renforcer notre clan!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c12_04" mustKnow="c12_02">
        <question>
         D'accord, d'arccord! Vous ne devriez pas travailler à la taverne alors ? Refill ne doit pas trop apprécier votre absence...
        </question> 
        <reponse>
        Je réconforte Inga. Cette belle petite en a bien besoin après le meurtre de son mari ! Et je me fiche pas mal de ce qu'un loup domestique comme Refill peut penser!
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c12_05" mustKnow="c12_03">
        <question>
            Vous qui êtes ici depuis longtemps, qui aurait pu tuer le barde ?
        </question> 
        <reponse>
            À part vous ? Je ne vois pas. À Asketill, les choses peuvent vite dégénerer. Moi-même j'aurais pu me débarasser de ce lutin pour moins que rien. La mort rôde dans chaque coin de cette terre maudite et souvent elle nous pousse aux plus bas tréfonds de nos âmes affaiblies... maintenant arrêtez de me faire perdre mon temps, partez!
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c12_06" mustKnow="c4_10">
        <question>
        Le Tavernier Refill Öl a été victime d'un vol assez conséquent et il m'a demandé d'enquêter auprès de ses employés. La serveuse Hansa dit vous avoir vu traîner près de la caisse, que pouvez-vous me dire à ce sujet?
        </question> 
        <reponse>
         Je ne vous dois aucune explication sale étranger! Je trouve cela amusant que vous m'accusiez de la sorte alors que je suis la femme du Chef de ce village... La Matriarche des Loups. Vous voyez je suis la femme la plus riche de ces terres... je n'ai en aucun cas besoin de m'adonner à de si bases besognes... Mais soyez sûr je ne manquerai pas de vous accuser à votre tour le moment venu... il aurait été plus sage de vous taire.
        </reponse>
    </dialog>
	<!--
    <dialog id="c12_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>