<conversation>
    <dialog id="c9_01">
        <question>
            Qui êtes-vous ?
        </question> 
        <reponse>
            (Le Lion) : Nous sommes les lames de Freyr! Nous combattons pour le plus offrant. Nous sommes ici à la demande de quelqu'un pour régler une histoire. 
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c9_02">
        <question>
            Vos collègues ne prêtent même pas attention à moi ! Toi là, avec ton bracelet de serpent, tu n'as rien à me dire ?
        </question> 
        <reponse>
            (Le Lion) : Il est très réservé et il ne parle qu’en de rares occasions. C'est un expert en poisons! Il est aussi le plus craint des mercenaires de la région.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c9_03">
        <question>
            Et lui, avec sa tête de sanglier ? Rien non plus ?
        </question> 
        <reponse>
            (Le Lion) :  Sanglier est né et a été élevé par des animaux de la forêt. Je pense qu’il est l'un des mystérieux enfants du dieu Freyr.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c9_04">
        <question>
            Je vois que celui avec la queue de renard à bien son compte.
        </question> 
        <reponse>
            (Le Lion) :  Ahahah, oui il encore jeune! Il s'agit de mon plus jeune enfant, tous mes autres fils sont morts au combat... Il ne tient pas l’alcool et il est trop frêle pour être un vrai guerrier! Néanmoins, il m'est utile car il est très rapide, agile et possède un très bon instinct.
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c9_05">
        <question>
            Que savez-vous sur le meurtre du barde ?
        </question> 
        <reponse>
            (Le Lion) :  Pas grand chose, à part qu'il a été pendu et poignardé. On s'en fout des histoires locales, c'est leur problème, pas le notre.
        </reponse>
    </dialog>
    
	<!--
    <dialog id="cX_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>