<conversation>
    <dialog id="c5_01">
        <question>
            Cette bière est pour moi ? Je n'ai rien commandé.
        </question> 
        <reponse>
            Il s'agit probablement de votre dernière bière, alors savourez-là étranger.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c5_02">
        <question>
            Vous m'avez vu hier soir ?
        </question> 
        <reponse>
            Non, je n'ai pas souvenir de vous avoir vu. C'est probablement Rignes qui vous a servi si vous étiez là.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c5_03">
        <question>
            Vous regrettez la mort du barde ?
        </question> 
        <reponse>
            Je... Je n'avais rien contre Griss. Mais ces chansons étaient... dénuées de sens. Je préfère les chansons de Vermundr! Ses chants sont si bons.
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c5_10" mustKnow="i3-ecureuil">
        <question>
            Quelle drôle d'idée ces annimaux empaillés!
        </question> 
        <reponse>
            Pfouaf! Ce lieu est devenu horriblement dégoutant! Les anciens propriétaires avaient bien plus de goût! Refill trouve drôle de mettre des animaux morts dans tous les coins alors que ça attire les bêtes. 
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c5_11" mustKnow="c4_10">
        <question>
         J'ai entendu dire que votre patron s'est fait voler une grosse somme d'argent. Avez-vous quelque chose à voir avec ce vol ?
        </question> 
        <reponse>
        Pardon?! Comment osez-vous, espèce de rustre! Je n'ai jamais volé de ma vie et je ne vais pas commencer aujourd'hui! Si vous voulez enquêter, regardez avec cette vieille peau de Grans. Elle trainait vers la caisse hier soir.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c5_12" mustKnow="c8_10">
        <question>
         Quelqu’un ici dit vous avoir vu verser quelque chose dans la boisson du barde! Dites-moi ce que c’était!
        </question> 
        <reponse>
         Quoi?! TISSU de mensonges ! Qui ose m’accuser de la sorte! Dites-le moi! Je... Vous ne m’aurez pas, vous êtes un sacré fouineur étranger... Je me demande si ce n’est pas plutôt vous qui... mmmm... Je vous conseille de ne pas m’accuser car je soutiendrai la version d’Inga si on me le demande! Vous ne jouerez pas avec moi!
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c5_13" mustKnow="c4_12">
        <question>
         Refill m'a parlé de "La Plume Noire", vous semblez tenir au passé de cette taverne, pouvez-vous me raconter l'histoire derrière celle-ci?
        </question> 
        <reponse>
        Si vous voulez... Je n'ai pas l'habitude de parler de cela mais vous me semblez honnête. Gardez mon secret s'il-vous-plaît...
		Je suis la fille des anciens propiétaires de "La Plume Noire"... mes parents, ils ont été massacrés lors de la Conquête, il y a 20 ans alors que je n'étais qu'une petite fille. J'ai survécu en me cachant dans un vieux tonneau à la cave. La Plume fût alors offerte à Refill pour en faire une taverne digne des Loups, c'est ainsi qu'il me trouva et devînt mon sauveur mais aussi mon bourreau. Sachant les horreurs que les autres Loups me feraient subir, il me cacha dans la noirceur des caves pendant des années avant qu'Otrygg ne s'en aperçoive, depuis c'est un secret que nous gardons à nous trois... Otrygg s'en sert pour manipuler Refill à sa guise car il redoute que le Chef ne prenne sa bonté pour de la faiblesse et le considère un traître.
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c5_14" mustKnow="c5_13">
        <question>
        Hansa, je suis désolé de l'apprendre... vous avez dit que Refill était votre borreau aussi, que vouliez-vous dire par cela?
        </question> 
        <reponse>
       Il avait les meilleures intentions, mais pour maintenir son secret, il me cacha pendant des années dans ces caves humides. Ma propre maison est devenue ma prison... et cela je ne peux lui pardonner. Si je n'avais pas réussi à m'enfuir dans la forêt voisine et si Otrygg ne m'y avait pas trouvée, je serais probablement morte là-dessous. Je travaille ici sous une autre identité, je vous dirai un jour peut-être mon vrai nom... Si cela peut vous aider, sachez qu'aucun des Lames de Freyr est sorti de la taverne la nuit du meurtre. Je dois retourner travailler, je vous souhaite bonne chance pour votre enquête étranger! 
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c5_15" mustKnow="c1_10">
        <question>
        Je vous ai dénoncée auprès de Gardarr... Je suis navré mais je dois mettre toutes les chances de mon côté pour sauver ma peau...
        </question> 
        <reponse>
        *snif snif* Même si cela entraîne la mort de 3 personnes autour de vous? Refill n'est pas si mauvais que ça comparé à vous! *snif* Les gens de votre sorte sont les pires monstres, je voterai pour qu'on vous coupe la tête! Vous allez regretter ce que vous avez fait, vous croyez que les Loups sont tordus? attendez de voir la vengeance des Corbeaux! Laissez-moi en paix!
        </reponse>
    </dialog>
    
	<!--
    <dialog id="cX_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>