<conversation>
    <dialog id="c20_01">
        <question>
           On m’accuse du meurtre du Barde et j’ai appris qu’on vous à capturé sur la scène du crime! Que faisiez vous sur place?! Parlez! 
        </question> 
        <reponse>
            Je suis un voleur... à votre avis? Je dépouillais ce sale Loup mais je me suis bien fait avoir... Cette salope m’a dit qu’il avait de l’argent, qu’il était riche, mais que dalle! Il n’avait que ses poèmes à la con sur lui!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_02" mustKnow="c20_01">
        <question>
            Salope?… Qui vous a parlé de Griss ?
        </question> 
        <reponse>
            Personne, je ne vous dirai rien sale fouineur, au moins je ne serai pas le seul à perdre ma tête demain! hahaha!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_03" mustKnow="c20_02">
        <question>
            Arrêtez! votre vie est en jeu! Je peux peut-être nous sauver tous les deux si nous découvrons qui voulait le Barde mort! 
        </question> 
        <reponse>
            Peu importe ce que vous découvrirez! Je suis un homme mort, vous ne comprenez pas? Tout ceci nous dépasse, vous et moi, nous ne sommes rien pour ces Loups stupides...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_04" mustKnow="c20_03">
        <question>
            Vous voulez dire que vous n'êtes pas un Loup ? Faîtes-vous partie d'un autre clan?
        </question> 
        <reponse>
            Je ne l’étais pas auparavant, j’étais juste un homme honnête travaillant dans cet île, puis ces brutes sont arrivés et nous habitants avons tous perdu quelque chose...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_05" mustKnow="c20_04">
        <question>
            Vous? Qu’avez-vous perdu?
        </question> 
        <reponse>
            Moi… j’ai perdu mon métier… Je travaillais le bois comme personne dans le royaume... Ces idiots ont rasé le meilleur bois de cet île afin de construire ce taudis démesuré qui leur sert de maison… ils m’ont forcé à construire cette demeure par dessus un lieu sacré de l’île puis ils ont détruit ma maison. Depuis je vole pour vivre et je vis pour les voir tomber...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_06" mustKnow="c20_04">
        <question>
            Que puis-je faire pour prouver notre innocence?
        </question> 
        <reponse>
            Notre innoncence ? Il n'y a rien que vous puissiez faire pour moi étranger, mais si vous souhaitez faire du bien à Asketill, accusez un Loup.
        </reponse>
    </dialog>
	<!--
    <dialog id="cX_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>