<conversation>
    <dialog id="c20_01">
        <question>
           On m’accuse du meurtre du Barde et j’ai appris qu’on vous a capturé sur la scène du crime! Que faisiez-vous sur place?! Parlez! 
        </question> 
        <reponse>
            Je suis un voleur... à votre avis? Je dépouillais ce sale Loup mais je me suis bien fait avoir. Cette salope m’a dit qu’il avait de l’argent, qu’il était riche, mais que dalle! Il n’avait que ses poèmes à la con sur lui!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_02" mustKnow="c20_01">
        <question>
            Salope?… Qui vous a parlé de Griss ?
        </question> 
        <reponse>
            Personne, je ne vous dirai rien sale fouineur, au moins je ne serai pas le seul à perdre ma tête demain! hahaha!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_03" mustKnow="c20_02">
        <question>
            Arrêtez! votre vie est en jeu! Je peux peut-être nous sauver tous les deux si nous découvrons qui voulait la mort du barde! 
        </question> 
        <reponse>
            Peu importe ce que vous découvrirez! Je suis un homme mort, vous ne comprenez pas? Tout ceci nous dépasse, vous et moi, nous ne sommes rien pour ces Loups stupides...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_04" mustKnow="c20_03">
        <question>
            Vous voulez dire que vous n'êtes pas un Loup? Faites-vous partie d'un autre clan?
        </question> 
        <reponse>
         Je ne suis en tout cas pas un de ces Loups imbéciles! J’étais juste un homme honnête travaillant sur cette île, puis ces brutes sont arrivées et nous, habitants, avons tous perdu quelque chose...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_05" mustKnow="c20_04">
        <question>
            Vous? Qu’avez-vous perdu?
        </question> 
        <reponse>
            Moi… j’ai perdu mon métier… Je travaillais le bois comme personne dans le royaume... Ces idiots ont rasé le meilleur bois de cette île afin de construire ce taudis démesuré qui leur sert de maison. Ils m’ont forcé à construire cette demeure par dessus un lieu sacré de l’île puis ils ont détruit ma maison. Depuis je vole pour vivre et je vis pour les voir tomber...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c20_06" mustKnow="c20_05">
        <question>
            Que puis-je faire pour prouver notre innocence?
        </question> 
        <reponse>
            Notre innoncence ? Il n'y a rien que vous puissiez faire pour moi étranger, mais si vous souhaitez faire du bien à Asketill, accusez un Loup.
        </reponse>
    </dialog> <dialog id="c20_07" mustKnow="c20_06">
        <question>
        Vous pensez à un Loup en particulier?
        </question> 
        <reponse>
        "Le porte-monnaie"... ça leur fera beaucoup de mal... Celui qui gère leurs comptes, ce bon vieux Skamel est certainement mêlé à cette histoire de toute façon... vous ne trouvez pas cela bizarre qu'il n'ait rien entendu la nuit du meurtre? De plus, lui qui prend autant soin de ses bêtes, vous pensez vraiment qu'il aurait laissé sa grange ouverte? S'il ne l'a pas tué lui-même, il est au moins complice! Il était bien reveillé en tout cas lors que je suis allé vider les poches de Griss! Allez lui forcer un peu la main, il va sûrement craquer et vous dire quelque chose d'utile!
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c20_08" mustKnow="c4_10">
        <question>
        Le Tavernier Refill a été victime d'un vol... de toute logique, il vous soupçonne. Que pouvez-vous dire pour votre défense?
        </question> 
        <reponse>
        Croyez-vous vraiment que je serai resté sur l'île et que je serais allé faire les poches d'un barde mort si j'avais volé auparavant une somme pareille? Il faudrait être idiot ou fou pour agir de la sorte! hahaha!
		</reponse>
    </dialog>
	<!--
    <dialog id="cX_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>