<conversation>
    <dialog id="c14_01">
        <question>
            Vous êtes le sage de ces lieux ? Dîtes-moi, Que puis-je faire pour m'innocenter ?
        </question> 
        <reponse>
          Toi seul découvriras la vérité. Va voir tous les villageois de cette splendide île et fais apparaître la vérité! Les vrais habitants d'Asketill t'aideront et méfie-toi des envahisseurs!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c14_02">
        <question>
            Pourquoi m'avez-vous sauvé face au chef et son dingue de fils ?
        </question> 
        <reponse>
            Il est facile de vous accuser mais personne ne possède la preuve de vos actes! Gils, le fils du chef, veut votre mort car cela mettrait fin à l'enquête autour du meurtre de Griss. Vous devriez vous méfier de lui, cette mort ne lui profite que trop, il ne cachait pas son amour pour la femme de Griss, maintenant convenablement devenue veuve...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c14_03">
        <question>
            N'avez-vous pas des visions qui puissent m'orienter ?
        </question> 
        <reponse>
            Hahaha pauvre fou ! Ça ne fonctionne pas ainsi. Mes visions n'apparaîssent pas quand je le désire mais quand Freyr le décide! Il peut s'agir du passé, du présent comme du futur ! Une chose est sûre néanmoins... Vous n'êtes pas ici par hasard, nous sommes à l'aube d'un grand changement à Asketill!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c14_10" mustKnow="c2_01">
        <question>
            Le fils du chef dit se méfier de vous, savez-vous pourquoi ?
        </question> 
        <reponse>
            Gils ? Hahahaha! Ce chiot ne pense qu'à couper des têtes. Il ne sait pas utiliser sa cervelle, tout comme le reste de sa horde. Lui et les siens étaient peut-être un mal nécessaire pour cette île mais cette terre a assez souffert en leur nom. Je pense qu'ils doivent s'en aller... Définitivement. 
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c14_11" mustKnow="c3-langue">
        <question>
            Le cadavre avait la langue verte et vous semblez vous y connaître en potion et alchimie.
        </question> 
        <reponse>
            Je vous vois venir étranger, je dois vous avouer que j’ai fourni le barde avec une potion. il voulait quelque chose qui le rende « performant ». Voyez-vous? … pour faire honneur à sa femme. Mais je doute que ma potion lui ait laissé une telle trace. Un poison aurait pu laisser une marque mais alors pourquoi le pendre?  Vous devriez vous adresser à quelqu’un qui se connaît en poisons. J’ai entendu qu’un expert de cela traîne à la taverne, il a peut-être quelque chose à voir avec ça.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c14_12" mustKnow="z2-statue">
        <question>
        Quelle étrange statue se dresse derrière vous... 
        </question> 
        <reponse>
           Personne ne connaît l’origine ou ce qu’elle représente... J'ai pu traduire une partie des écritures anciennes qui y sont gravées, il s'agirait comme d'un avertissement d’un ancien guerrier mort pour quiconque vit sur l’île.
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c14_13" mustKnow="c5_13">
        <question>
         Hansa m'a parlé du secret qu'elle partage avec vous et Refill...
        </question> 
        <reponse>
		Oui je le sais, j'ai des yeux partout à Asketill. Je ne suis pas très content qu'elle vous ait confié tout cela mais je pense que vous saurez faire le bon choix et garder tout cela dans l'ombre.
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c14_14" mustKnow="c14_13">
        <question>
        L'ombre... vous me semblez pas mal tirer les ficelles en cachette par ici en effet. Je suis certain que vous en savez bien plus que vous n'en voulez me dévoiler...
        </question> 
        <reponse>
		Mais quel serait alors l'intérêt cher étranger de vous en dévoiler trop! Vous-même devez suivre votre chemin, c'est bien pour cela que je vous ai gardé la vie sauve. Ce sont vos choix qui vont façonner la manière dont Asketill abordera son avenir. Continuez votre enquête, Hansa n'est peut-être pas la seule à vous cacher encore des secrets par ici... 
        </reponse>
    </dialog>
	<dialog id="c14_15" mustKnow="c1_10">
        <question>
        J'ai dit la vérité à Gardarr concernant le secret de Hansa et votre implication. Je n'aime pas être manipulé comme vous essayez de le faire et ça va peut-être me sauver...
        </question> 
        <reponse>
		Étrange choix en effet, mais croyez-moi, il n'aura pas d'incidence sur ce je prépare pour ces Loups! Par contre, VOUS auriez mieux fait de choisir le bon camp... Mes beaux corbeaux vont festoyer en s'abreuvant du sang de vos entrailles une fois tout ceci terminé...
        </reponse>
	</dialog>
		<dialog id="c14_16" mustKnow="c15_10">
        <question>
        Le chasseur dit souffrir de visions étranges qui l'empêchent de dormir, vous pensez qu'elles ont un lien quelconque avec le Chaudron? Pouvez vous l'aider?
        </question> 
        <reponse>
		humpf!... déjà?! hem... Nous devons tous et chacun porter nos propres fardeaux, ne vous inquiètez pas des affaires de ce jeune homme solitaire, je l'aiderai le moment venu. Concentrez-vous plutôt sur vos problèmes...
        </reponse>
    </dialog>
</conversation>