<conversation>
    <dialog id="c18_01">
        <question>
            Avez-vous des problèmes de vue?
        </question> 
        <reponse>
       	Vous savez... Je suis tellement vieux que je ne me souviens même plus de mon âge... J'ai commencé à perdre la vue il y a fort longtemps, depuis je ne vois que des silhouettes et des mouvements, c'est largement suffisant pour un simple pêcheur comme moi.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_02" mustKnow="c18_01">
        <question>
            Vous n'avez donc rien vu la nuit du meurtre...
        </question> 
        <reponse>
            Vu ? Non... Mais j'ai aperçu ce matin une silhouette plutôt féminine traîner près du bâteau...  Je n'ai pas pu distinguer qui que ce soit... mais une chose est sûre ils ne semblaient pas en très bon termes... 
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_03">
        <question>
         Pensez-vous que j'ai pu tuer le barde ?
        </question> 
        <reponse>
         hum... vous savez étranger... C'est ridicule ce que Les Loups en haut des marches vous font à mon avis, sachant qu'eux-mêmes viennent d'ailleurs... La sagesse qu'accompagnait les grands guerriers conquérants d'autrefois s'est perdue au travers des âges... Les brutes sanguinaires que les Loups sont devenus s'éteindront un jour ou l'autre au fil du temps. 
        </reponse>
    </dialog>
	 <dialog id="c18_04" mustKnow="c18_03">
        <question>
		Et vous dans tout ça?
        </question> 
        <reponse>
        moi?... Je ne sais même plus si on me considère toujours un des leurs... Je n'ai plus trop intérêt aux affaires de la meute et je doute qu'ils souhaitent le conseil d'un vieillard malvoyant...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_10" mustKnow="c18_03">
        <question>
      	Il y a-t-il d'autres clans ici ?
        </question> 
        <reponse>
           Les temps des vieux clans est révolu, mais certains refuseront toujours de l'admettre... et ceux qui subsitent aujourd'hui me font déjà peur. Griss le barde apportait du sang neuf et moins barbare à cette meute, je regrette qu'il ait connu un destin si tragique... Au moins il échappera au funeste destin de ces lieux et les jour noirs qui suivront..
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_11" mustKnow="c18_10">
        <question>
            De quel destin funeste parlez-vous ?
        </question> 
        <reponse>
            Je suis peut-être malvoyant mais je ne suis pas aveugle. Des sombres jours se dessinent à l'horizon, c'est évident! mais peu importe... Quand les Loups quitteront Asketill, je serais probablement déjà mort et alors mon âme restera à roder autour de ce vieux port. Allez continuer votre enquête et je vous le souhaite... de garde votre tête...
        </reponse>
    </dialog>
	<!--
    <dialog id="c18_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>