<conversation>
    <dialog id="c18_01">
        <question>
            Vous avez des problèmes de vue ?
        </question> 
        <reponse>
            Je suis presque aveugle. Vous savez... Je suis tellement vieux que je ne me souviens même plus de mon âge...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_02" mustKnow="c18_01">
        <question>
            Vous n'avez donc rien vu...
        </question> 
        <reponse>
            Vu ? Non... Mais j'ai entendu ce matin une femme s'enrager contre mon amis Kotel, ce matin. Je n'ai pas pu distinguer quoi que ce soit...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_03">
        <question>
            Vous pensez que j'ai pu tuer le barde ?
        </question> 
        <reponse>
            Ahahaha, petit... C'est ridicule que ces Loups vous accuse parce que vous êtes un étranger. Les loups eux-même viennent d'ailleurs... La sagesse qui accompagnait les grands guerriers conquérents d'autrefois s'est perdue au travers des âges... Seuls les brutes sanguinaires s'étindront un jour ou l'autre.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_10" mustKnow="c18_03">
        <question>
            Vous parlez des Loups ? Il y a-t-il d'autres clans ici ?
        </question> 
        <reponse>
            Il n'y a que des hommes sanguinaires sur cette île. Le temps des vieux clans est révolus et ceux qui subsitent aujourd'hui me font peur. Griss, le barde, apportait du sang neuf à cette meute. Je regrette qu'il soit parti rejoindre le Valhalla... Au moins il échappera au funeste destin de ces lieux.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c18_11" mustKnow="c18_10">
        <question>
            De quel destin funeste parlez-vous ?
        </question> 
        <reponse>
            Une guerre se prépare, c'est évident mais peu importe... Quand les loups quitteront Asketill, je serais bien mort ou alors mon âme restera à roder autours de ce vieux port.
        </reponse>
    </dialog>
	<!--
    <dialog id="c18_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>