<conversation>
    <dialog id="c4_01">
        <question>
            Vous savez quelque chose à propos du meurtre dont on m'accuse ?
        </question> 
        <reponse>
         Vous êtes dans des sales draps, c'est tout ce que je sais. Cela ne m'arrange pas trop que Grans soit partie consoler la veuve du barde, je n'ai plus personne en cuisine et je suis débordé! Vous voulez que je vous serve quelque chose alors?
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c4_02">
        <question>
            La décoration des lieux est... surprenante.
        </question> 
        <reponse>
         Haha! Oui, je suis très fier de cet endroit. Je l'ai rebatti de mes propres mains! Conserver ces petits animaux morts est un passe-temps que j'affectionne de plus en plus. Je trouve que ces petites bêtes égaient les froides terres d'Asketill ainsi que l'esprit de mes visiteurs... Ce jeune chasseur solitaire me fournit des plutôt belles pièces de la forêt, vous ne trouvez pas? Alors, qu'est-ce que je vous sers étranger?
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c4_10">
        <question>
		Vous m'avez l'air soucieux Refill.
        </question> 
        <reponse>
		Oh que oui, on m'a volé une grande somme d'argent, je soupçonne un de mes employés ou le prisonnier qui ce trouve dans notre prison sur la colline, pourriez-vous m'aider étranger ? Commencez par prendre un verre!
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c4_11" mustKnow="c5_10">
        <question>
            Votre jolie serveuse n'aime pas trop votre goût en matière de décoration.
        </question> 
        <reponse>
         Hansa? Je ne comprends pas pourquoi elle vous a dit ça... Je me suis toujours si bien occupé d'elle.
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c4_12" mustKnow="z4-enseigne">
        <question>
         L'autre enseigne à l'extérieur montre une gravure d'une plume noire. Ce n'est pas vous qui avez bâti cette taverne?
        </question> 
        <reponse>
         Une enseigne? Ah derrière! Oui, c'est... "la Plume Noire", Hansa tenait tant à garder ce vieux bout de bois, je n'ai pas pu le lui refuser. C'était l'ancien nom du taudis qui leur servait de taverne à ces Corbeaux... Je suis très fier de ce que cet endroit est devenu depuis que je l'ai repris.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c4_13" mustKnow="c4_10">
        <question>
            Je suis désolé je n'ai pas trouvé qui a volé dans la caisse...
        </question> 
        <reponse>
            Nous sommes deux mon amis. Bon, je vous sers un verre ?
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c4_14" mustKnow="c4_10">
        <question>
            Vermundr, le nouveau barde, a volé dans la caisse, j'en suis sûr!
        </question> 
        <reponse>
            Vous êtes certnain ? Je n'aurais jamais pensé à lui! Bon puisque vous m'avez aidé, je vais vous dire un truc : La nuit du meurtre, l'ancien barde, Griss, est sorti car il ne se sentait pas bien. Le marin l'a précédé car il devait vérifier l'arrimage de son navire puis vous êtes vous aussi sorti précipitamment.
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c4_15" mustKnow="c4_10">
        <question>
            Une de vos serveuses a volé dans la caisse, j'en suis sûr!
        </question> 
        <reponse>
            Vous êtes certnain ? Je n'aurais jamais pensé à elles! Bon puisque vous m'avez aidé, je vais vous dire un truc : La nuit du meurtre, l'ancien barde, Griss, est sorti car il ne se sentait pas bien. Le marin l'a précédé car il devait vérifier l'arrimage de son navire puis vous êtes vous aussi sorti précipitamment.
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c4_16" mustKnow="c4_10">
        <question>
            Grans la cuisinière, a volé dans la caisse, j'en suis sûr!
        </question> 
        <reponse>
            Vous êtes certnain ? Je n'aurais jamais pensé à elle! Bon puisque vous m'avez aidé, je vais vous dire un truc : La nuit du meurtre, l'ancien barde, Griss, est sorti car il ne se sentait pas bien. Le marin l'a précédé car il devait vérifier l'arrimage de son navire puis vous êtes vous aussi sorti précipitamment.
        </reponse>
    </dialog>
    
    <dialog id="c4_17" mustKnow="c4_10">
        <question>
            Jav Lars, le prisionnier, a volé dans la caisse, j'en suis sûr!
        </question> 
        <reponse>
            Je le savais! Merci bien étranger. Je peux vous offir quelque chose ?
        </reponse>
    </dialog>
    
	<!--
    <dialog id="cX_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>