<conversation>
    <dialog id="c15_01">
        <question>
            Vos bêtes et vous semblez avoir une relation assez proche.
        </question> 
        <reponse>
            L'élavage est ma passion depuis que je sais marcher. C'est aussi lucratif. Je possédais d'autres fermes avec les Loups mais j'ai dois les abondonner quand la meute se déplace. 
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_02" mustKnow="c15_01">
        <question>
            un Loup qui s'occupe du bétail ?
        </question> 
        <reponse>
            Vous devez trouver ça ironique? Hahaha, de toute manière je me porte vers l’avenir et je sais bien que les méthodes doivent évoluer avec le temps. Le commerce sera la prochaine vraie prochaine conquête pour quiconque pourra s’imposer et je compte bien en tirer profiter avec mes fermes.
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_03">
        <question>
            Vous semblez paniqué au millieu de vos mouton. Est-ce que tout va bien ? 
        </question> 
        <reponse>
            Je possède 11 moutons ici, et il m'en manque deux ! S'il-vous-plaît, aidez-moi à les retrouver! 
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_04">
        <question>
 Il y a un mort dans votre grange, vous n'avez rien remarqué hier soir ?!
        </question> 
        <reponse>
            Euh non... Je dormais car j'étais fatigué. Vous savez, travailler avec les bêtes, c'est épuisant!
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_10" mustKnow="z5-mouton1">
        <question>
            J'ai trouvé un de vos moutons derrière votre ferme.
        </question> 
        <reponse>
            Ah ? Je parie que c'est Frimja, cette petite se cache sans arrêt! Merci étranger ! Mais il me manque toujours un mouton...
        </reponse>
    </dialog>
    <dialog id="c15_11" mustKnow="c10_11">
        <question>
            Solgi possède un gilet en peau de mouton, c'est peut-être lui qui vous a pris un mouton pour réaliser son habit ?
        </question> 
        <reponse>
            Vraiment ? Ah, je me doutais bien que ce vieux corbeau me causerait des ennuis ! Il paiera pour cet affront !
        </reponse>
    </dialog>
    <!--
    <dialog id="c15_04" mustKnow="indice_i4_dague">
        <question>
            La dague que vous posséder ressemble étrangement à la dague utilisée pour blesser le barde
        </question> 
        <reponse>
            Reponse forgeron risus et lacus egestas. vehicula dolor at, rutrum ipsum. Vivamus vitae diam suscipit, placerat orci eu, sollicitudin justo. Cras pretium blandit sagittis. 
        </reponse>
    </dialog>
	-->
</conversation>